屌你老媽子 牙積土荷甲炒13比0冇人講？

冇人講我講

荷甲邊有人睇

原來有人講，拉

推

曼聯炒車路土13:0都冇人講啦

燈到

個龍門連業餘都不如

踢撚到歡樂滿東華咁撚樣